睇下塊鏡入面的自己

大家睇到段片有冇似曾相識呢
我係撐trump因為覺得佢係安全牌
但事情未必去到咁差嘅 Biden做或者可以重推圍堵中國政策 當年特朗普都話親中啦
單憑美國能力 要整死中國好難 一定要聯合其他國家圍堵中國
依家我哋要做係監察Bidan未來五年做的野
而唔係學埋班藍絲係立法會選舉嘅表現

我剩係係鏡入面見到好多連登仔話要轉軚去connect左膠

將Trump同韓國瑜/建制派做比較？可以相提並論？

“當然不相信 請拿出合理的解釋”

“不用擔心我們等逆轉勝”

Get唔到

樓主快走
我頂住

收皮啦咁多舞弊證據你唔睇，係唔係覺得自己好睿智好撚醒

岩，侵侵只是condom

你拎完全無爭議既選舉，同一個充滿爭議及舞弊嫌疑、傳媒主動滅聲既選舉比？

一來好多已經fact-check左係假 例如十三萬票果度

二來連共和黨大佬都話指控毫無根據

三來自己睇下段片

利申: 支持重新驗票 尤其賽果咁接近情況之下 少許差距結果都唔同

韓國瑜當日都咁講

屌你呢個仆街樓主。關條片乜撚事

韓國瑜當日咁講但大部份人都唔信佢嘛
但係而家香港，台灣，日本都唔少人覺得今次選舉有舞弊

Fact你老母check 咩，第一日直播開始睇，trump講d性野都比Twitter hide,之後懷疑舞弊侵連發表言論既機會都比media 直接cut ，同我講到factcheck 既階段幾撚時hide過韓國瑜？台灣點票又點左幾耐？

Fact你老母check 咩，第一日直播開始睇，trump講d中性野都比Twitter hide,之後懷疑舞弊侵連發表言論既機會都比media 直接cut ，同我講到factcheck 既階段幾撚時hide過韓國瑜？台灣點票又點左幾耐？

連香港一個政府部門香港人都未監察到
監察美國總統？！

更何況台灣有中天，中時呢堆中資媒體幫韓國瑜造勢，同侵侵呢啲幾乎全美國媒體都ban鳩佢，邊有得比

咪臭係
洗撚connect咩
轉頭我侵就大逆轉架喇
再唔係等告上法庭判china Joe造票

我侵必勝!

先唔好講有無選舉舞弊先 始終無十足既證據
但係拎一場係大炒對手既選舉同一場進行拉鋸既選舉做比較?
樓主係個腦有事定隻眼有事

先唔講佢真係俾傳媒針係真定係被害妄想

如果做左四年總統可以搞到俾全國傳媒一齊針你
本身都好撚有問題喇吓話

你d 口吻真係同林奠/黑驚一撚樣
"你地咁憎我, 唔係因為我做錯, 只不過係全世界一齊抹黑我"

拉樓主
冷嘲熱諷係最賤既敵人

咁當年丁守中台北市選舉話要驗票 連登仔同樣笑國民黨唔認輸
同埋你睇我上面發言 講明支持驗票
係呢一種咁接近嘅情況下 些微差距已經會影響結果 所以應該重新點票 已經有州宣布會重新點票
只不過覺得連登仔唔好貿貿然指責選舉舞弊

侵侵從一開始就把所有反對佢既新聞話係"Fake News"
一個唔願俾第四權監督既總統

香港人唔係出名靈活走位既咩？
而家侵都大勢已去
無論係抗爭定移民，好好諗下一步好過

美國同樣有親共和黨媒體 foxnews係美國viewship不差過 甚至仲勁過cnn

點樣冷嘲熱諷講事實想提醒下各位
唔好立場大於所有野包括原則

又13萬票
解釋到死人都有登記record未

所謂死人投票呢呢個問題向來存在 因為個名冊一直存在問題 存在幽靈選民 但係唔足以影響結果 詳細張崑陽已經講咗啦 三億人的名冊好易有少許漏洞
請你參考以下嘅報道

台灣PTT: Re: [討論] 如果你想了解賓州PA爭議看這邊

咁有漏洞係咪代表可以唔洗填

冇話唔填 只不過需要時間
同外國政府嘅辦事能力呢就唔好睇到咁高啦
D公務員效率比香港低好多 我以前澳洲住充分見識過
一份300,000,000人嘅名冊你估要搞幾耐
依家仲要三億人嘅名冊先俾你搵到兩個
咁樣就係影響選舉結果未免太過牽強

前科係奧巴馬時期已經有
填12年都未填完呀？

點會只係奧巴馬時都有啊
幾十年黎都有 不停有人死
名冊不停要更新

你都識講幾十年
幾十年都填唔到個漏洞

年年都要做人口普查去更新名冊
但冇理由次次都係訪問全國人口
中間有d又冇申報又遲左又成
結果就形成咗幽靈人口囉
幽靈人口呢你更新咗少少 遲下又有人死 又會再多返
不停要更新 一個三億人口好難有實時人口名冊
情況等同支那嗰個名冊都唔會準 好似講過有千萬幽靈人口

等於你香港搬咗屋 你冇申報
選管會都唔會即刻查得返啊 可能要過兩三年
香港7,000,000人口都搞成咁
更何況美國公務員嘅辦事能力

即係你自己知個選舉有漏洞
然後同啲要公正選舉既人講呢個漏洞好耐架啦 認左佢啦
然後對方唔肯認就叫人照下塊鏡 你咁樣好肉酸

我有冇比喻錯

1. 一個收過中共錢嘅人，仲要自己同個仔都有把柄俾中共揸住，你expect佢會做到啲咩？

2. 你2014嗰陣係咪瞓咗？嗰陣拜登係副總統。如果上年係拜登做總統，只會係另一個雨傘

3. 你盲咗？唔係美國行前咁多、有人帶頭，日本印度越南台灣歐洲根本唔敢講嘢。你2014年應該真係瞓撚咗

3. 五年？咩五年呀？

樓主fact check左自己個腦生係屎眼未？

最重要冇證據證明幽靈選民足以導致trump輸
同埋個重點係有冇有效方法可以完全杜絕幽靈人口先
冇可能每年三億人全部做家訪啊
等於你唔可以話香港立法會選舉份名冊唔全部update就話選舉無效
同埋幽靈人口同樣可以得益trump 唔一定只得益Biden

死亡登記冊

其實冇人講過Obama後期搞TPP圍堵中國
然後trump上任取消左
Trump 其實唔止針對中國仲針對其他國家

至於你話上年嘅事
都唔止共和黨過啦
仲有民主黨
你當美國係大陸啊 一個人話事啊

我認同trump 係一張安全牌
但如果Biden 能團結其他國家 未嘗一件壞事

利申:撐 trump 但上年民主黨同樣幫香港
同對美國人來講
對華問題並唔係首要concern

在生的時侯登記左 死左冇人幫手declare/ cancel
然後有家屬或朋友利用

有冇見到自己

29個州180萬幽靈人口
有幾個州相距只差幾萬
而家有機會影響左喎
咁應該點

左膠依家話咪自己係撐trump
我地點樣fact check 你係咪撐trump?

所謂一百八十萬係邊個講出嚟先

咁可以透過司法解決
睇普選名冊有冇用reasonable way 去maintain
每年所有人做家訪係not reasonable
如果證明到呢樣嘢就唔同講法

首先我撐唔撐唔重要
而家係討論件事 instead of 討論立場
如果凡事立場行先同有前設就唔叫討論啦

係囉
你都識講用司法解決
咁你做咩叫人照下塊鏡接受結果